有冇人用hkbn 4g plan

如題, smartone就黎完約, 想問下hkbn好唔好用

推